% Настройки титульной страницы презентации

\input{../dvars}            % Основные переменные для диссертации, презентации

\title[Разработка научно-технической документации в издательской
    системе ]{\dtitle}
\subtitle{Лекция 0: вводная}
%\author{\dauthor, \space \dadegree}
\author{\damail}
\institute{\includegraphics[scale=0.15]{./pfiles/pics/logo.png}\\ \dcaf}
\date{\mayday}
